睇新聞片好似有黑警混入衝激人群

CCTVB新聞 直播衝立法會片 1:33 , 帶帽短髮深灰衫黑色褲。 " 可以番睇錄播 "

條片見佢有份搬鐵馬,但係尋晚直播時見佢係黑警一字排開時企係差佬身邊,無被捕 !

第二次見佢係入鏡撤退時好似在龍和道草地小路 同 差佬記者一齊行 。

琴晚都有幾shot 兩個係著白恤衫金毛 白背心 但帶狗牌叔返警方隊
from Now直播